新果部 Jimny 後座 載家長是否不孝？

膝頭哥會唔會頂撚死？

見廿萬新車有d feel 想買
但未見過實物太多未知數
未敢落訂住
巴打點睇？

我都想入，避震唔錯咁

最怕係後座腳位太窄

唔會夠我部車不孝。

冇後座

的自己條女同老母個啲重後面，老豆坐前面

幾大先

可能上車個下都已經係不孝

五十路啦

部車好似都高身
跟住後座無門
車佢地應該次次俾佢地「鵝」

想知舒適感如何

陣式車架想舒適都幾難，坐墊都唔係特別厚
要睇下車人次數多唔多
好方向就香港車程長極有限，唔舒服都係一陣
要諗既係車滿人仲有冇力同行李擺邊

唔like咪自己搭車囉

你試下咁同你老母講

Suzuki jimny 咁垃圾都話正？

樓主精神分裂

我架車2座，佢成日都要自己搭車🤷‍♂️🤷‍♂️

會 上落唔方便 後座俾後生仔上落就ok

其實YOUTUBE 己經有日本試車影片影晒所有地方, 事實上佢唔係上落唔方便咁簡單而係後座由始至終都唔打算俾你坐人, 個人覺得佢頭部空間同闊度都理想,但腳部空間只有 OUTLANDER 第三排咁上下, 如果唔係長期1-2個人唔好諗.

你要攪清楚一樣野

Jimny主要係比有車的人買多架車黎玩，想off road下就渣佢,接屋企或者代步就用番七人車或4門

屬玩味性質所以唔貴

唔係比你做主車all for one

要老豆老母𢔰 上爬落已經不孝啦
Ps: 我都好想買

有冇得試？不過應該唔夠我部rover mini 窄

同外母咁講

後排開咗, 車尾係完全冇位放嘢, 放個背囊仔都冇位放.點搞

佢後座有得較前後？
係咪較得太後所以先冇位